快艇今日出局 抄全post名

以表示支持波叔既決心

截止: game 6完

自推

無人睇波

Lm

抄硬

開始抄定啦你

留名

留名, 再見波叔

唔好抄

收皮啦爛艇

clippers in 7

寫靚D呀

留名跟進

走數波叔一世冇冠

預咗㗎啦

LM

入cp3我信

走唔走都無嫁啦

波叔

l m

LM純粹想睇gm7

一日仲有兩父子 一日都唔會贏

開始抄未？

快艇今日出局我跟樓主一齊抄

lm

得CP3一個 等出局拉

無系翁金華講波 舒服好多

And1

炒定啦

留個靚名先

抄定啦，得CP3有態
其他都唔知做緊乜

留個名冇壞

冇Griffin炒定先都得喇

希望你唔駛抄啦

樓主就黎燈死大飛😂

正

輸硬既野都搵黎賭

波叔撐到好攰，抖下算啦

好波 ching

iso joe勁到

LM

流明

無睇

又係時候要出呢張圖

你地想逼死樓主